哥迪奧拿：曼城要輸番場

曼城領隊哥迪奧拿認為現在一切太順利，只要有一場敗仗一切就會改變，並笑說希望這場敗仗快點來到。

未完場牙

抵啦

lm